Scénario Acheter Billet

\begin{itemize}
	\tightlist
	\item \textbf{Rôle}: Un spectateur
	\item \textbf{Objectif}: Acheter un ticket pour un événement
	\item \textbf{Pré-condition} ? Être connecté
	\item
		\textbf{Etapes}:
		\begin{itemize}
			\item Le spectateur arrive sur la page d'accueil
			\item Le spectateur choisit d'acheter un billet
			\item Le système lui affiche les événements disponibles
			\item Le spectateur choisit un événement
			\item Le spectateur donne ses informations de facturation
			\item Le système crée le billet
			\item Le système confirme l'achat
		\end{itemize}
\end{itemize}
